[全力爭四]曼聯永不忘記光復香港時代革命終極FF吹水區 [820]

其實莊最佳位置係咩？

打翼我覺得好麻麻...

想了解曼聯財政既可以入去睇下

樓主食女獸黎

幾時續高美斯

u23

睇嚟高層好信so c
高價續返佢睇好既chong

牙莊2+1都肯簽
Good deal
冇進步就兩年後棄

預備組

U23 超班翼
一線隊 垃圾

16歲神童大唔大機搶到

SO9

曼聯5億球迷, 十份一人買波衫/LEGO每人賺佢10鎊, 加埋都5億啦

無野多就係水魚球迷多, 格拉沙見無錢賺咪賣俾沙特佬, 根本無咩好擔心

木狗親自出動接待佢

20歲 比多2年時間都合理嘅
雖然睇唔出佢有乜潛質 但都期待佢進步神速

想買lego 都冇貨

Manchester United have intensified their pursuit of Jude Bellingham after inviting the much-coveted young Birmingham City midfielder for talks at the club’s training ground in a charm offensive that featured former manager Sir Alex Ferguson.

唔只木狗，費sir都出埋

咁就仆街
木狗出名口臭

咁睇嚟真係好想買

咪9up

Open play chances created in the PL since the start of 2020:
11 - Aaron Wan-Bissaka
10 - Trent Alexander-Arnold

猁隻世一右閘

夾硬印絨字

今日Bellingham同佢老豆老母去晒訓練場
參觀同聽曼聯既presentation
見晒木狗 法官 費sir
據講佢老豆鍾意大帝簡東拿 大帝都有幫手
伯明汗已經批准左bellingham 見所有有興趣既球會
下一站應該係見多仔

已經吹到基本35M 加add on 15M
不過佢老豆兼經理人想佢去德甲
睇下費sir 幫唔幫到口

變迪士尼既阿拉丁

Page 1

果次同佢打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
sorb突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾sorb用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

jude 未簽職業約，見咩人應該唔使球會批准？

而家反而有機，見曼聯仲有心踢，又肯俾機會幼幼

不過佢而家黎到都應該冇位踢
喺伯明翰又踢開一隊
應該唔會想落番u23踢

買到9成外借返俾伯明翰

應該要

曼聯簽mejbri個時都諗住直接簽職業約
後尾摩納哥話要告曼聯同佢agent
先俾左10m當買人咁

講真，阿樂d出波真係好撚勁

依家好似有兩個講法
未簽職業約最多咪俾青訓賠償金，但又有吹到3千萬鎊up

買完借返去，再唔係借俾朗隊

轉會市場新手咁

而家就係講緊awb chance creation 仲高

而家係講緊35+15
所以係天價黎
未必會借走

教佢長傳分邊

完全睇唔出

值唔值真係自己判斷

真係睇唔明佢邊到好，咁多隊想簽佢SOB又想佢踢到一隊
但明明次次上陣都廢到爆，佢一味靠上腳大位屈到下班U23

事實黎

16歲咁撚高大既

Fifa自從皇巴兩隊全球非法搶晒人地啲正青訓後
所有買青訓既規則都收得好嚴

而家最基本係一定要原球會同意下先可以放人
即使你已經同個球員既camp傾好
否則係有機會可以告鳩你

有d錢唔慳得
好似軌咁柒比人周到就唔好

35m 真係好撚貴

貴就貴啲，無時間上陣都要借走，好似蝗隻挪威神童係皇蘇進步得好快

有英超隊肯借就好

16歲打到咁
2000萬鎊都唔算貴
曼聯水魚+2000萬鎊 差唔多啦

發覺般奴ig follow咗普巴
係咪私底下已經fd 咗
希望有新普巴朋友隊睇

fred都成材，chong仲後生咁多，話唔定適應下可能有機呢

學蝗狗16歲搶odegaard外借磨練到應該下年應該終於可以自用

Awb踢中場咁

但係發覺普巴佢本身follow得幾個曼聯嘅隊友

普巴條仆街肯撚定玩野
我100%肯定
只係佢搞得走摩狗.搞唔走蘇b
蘇b能夠買到人頂佢

好似不嬲都係咁

黑人嚟講幾

潑下冷水先
其實曼聯開始有D窮 會唔會咁捨得30M簽16歲

PL2

禾確特

bruno好似未follow晒隊友
無follow james

可能琴晚嬲撚左返去即刻unfollow

唔係咁都唔嚟下

唔知普巴同連依家重friend 唔friend?以前成日一齊做動作

呢啲都算黑咩 咁fred awb個啲係咩

佢個樣好老積 有無報細數...
PS:覺得佢個樣係馬仔同福仔 融合左

可能同占唔friend
普巴返到嚟卡靈頓冇同大隊團體訓練
兩個可能平時喺更衣室 尖房度撞到都follow咗
尖有一齊訓練過都冇follow

咁快想同 木仔做朋友

起碼有follow Lin

普巴：不可一不可再

好耐無見鐘意落剷既中場
曼聯總動員出動說佢加盟都算有面

不過之前Haaland 都係咁,睇定先

應該混左血 好多英撚依家都係咁既樣 辛祖 阿里 阿諾

唔會啩

佢big6 follow咗5隊

佢仲有follow AG mengi同mejri

差邊隊?

綠木follow bellingham但佢無follow番人

佢地係國家隊有無夾過先

Sir Alex Ferguson snapped arriving at Carrington as well as the Man United squad for the training after Manchester derby win. [MEN]

阿狗

都估撚到

賣sancho畀我地就借牙jude畀你玩一兩年

唔知連見到費sir會講啲咩?

第一件事緊係一齊自拍po上ig 先

呢十場幫ddg刷左唔少cleansheet
希望到季尾英超有13-14cs
而家有8

係wo 多狗都話想搶jude
近年德甲隊唔知做乜鳩開始鐘意用英人幻幻

Maddison vs Grealish

夠鐘睇曼柏豪

唔知sob有無派人去睇版

Chong

可能因為用德人過幾年就去哂拜仁，唔想幫對手練兵

原來維拉 無錢洗 咁應該唔難買啦

Reina勁到

維拉個22號真係好廢 攞宗師去換柏豪返黎啦

Chong續約

續左無洩底，人工又唔貴

借出去睇得唔得唔得就88

下年中場ff mode : Bruno Pogba mctom Fred matic Jude pakho P仔
7個打4線啱啱好

個龍咩料

燈到

Jude邊有咁快
反而hannibal下年後半季應該開始上位

派膠 垃圾

Evans頭搥輸撚左啦

Hannibal硬件完全唔夠班，Jude 16歲已經成個坦克咁

Jude我是諗住再係championship一年
18歲先入一隊做rotation

Hannibal而家已經係U23超班
下年俾他試一試PL節奏
先再作打算

唔係咁易有第二個法比 Rooney

Jude仲要英撚 未來一個Hannibal cool波派牌 jude box to box 諗起都扯扯地

如果真係買到 留一年跟一隊中場學下野
踢下杯賽 再下一年先外借會唔會對成長更加好？
係Matic 同mctom身上學下點利用身材

今年已經係英冠屈晒機，再借俾英冠，唔會有咩進步。
留係曼聯跟下d大佬學下野仲好。

Hannibal要練大隻少少，如果唔係就好似chong咁成日俾人撞跌。

Btw...
Bellingham, currently earning £145-a-week on a scholar’s wage, looks certain to land a massive move in the summer.
得145£

金手套

最低工資都冇

英冠屈機點都勁過u隊超班啦

手球？

亞視就降班 pakho

又抽

4-0

打撚起左vardy

4:0依球 琴晚bruno走左好多類似既位出嚟
但無人比到你

拿祖三下黃金機會炒哂，廢到仆街，華迪呢20分鐘勁過佢三場加埋

Lkk黎肺炎國，ighalo離肺炎國

哈路真係買斷啦

ben foster 9cs

其實仲有levitt garner等緊

真曼
前日d first touch卡位真係值得買斷

Garner 要去英冠浸啦
Levitt 又唔肯出

garner chong借去英冠
想睇levitt同gomes多d

屌啦星，原來史高斯有玩IG

佢個女幾正

屌，七小福反而係傑斯無玩
真係估唔到

史高斯好鐘意撚佢細仔

其實係成家人都成日玩人/被人玩

又撚反普

睇猁狗空場慶祝英超都夠過癮

佢細仔好似有d問題

Mejbri邊有係u23超班
睇到係有potential
但佢仲未企穩係u23既一員
有時都仲要踢返u18
咁點叫超班

unfollow 左咋，踢完曼城之後

尊重喇

lm

係混左

D巴士

如果計埋assist呢？

無速度既左腳年青球員我地已經有綠木
續佢似一年後賣出去

chong應該借出去

借去英冠一季，如無進步就賣得，暫時睇唔到有乜潛質

Pizza輸助攻好大程度上因為我地無人湧入禁區

當然佢上半季未識助攻都有影響

最多叫做可以越級挑戰
但下季應該逐漸變u23主力

加陣好多年青球員都好得意， 冇咩速度都好都唔去練下啲兩邊長傳或者死球傍身， 仲係鍾意學人上腳， 扣大位射， On 99 咁冇咩特點

右邊 好多時佢一個打晒
同埋右翼位都無咩固定人選去夾 所以overlap 果D都唔多

上場比小白上左身咁撚樣
係冇小白做得咁smooth

我第一個諗起連加特

廢lin帶壞頭

Solskjaer sees Jude Bellingham as a first-team signing if #mufc can secure his signature. [ESPN]

Thank you and goodbye Pogba

呢個16歲 話新朗尼

撚到對面對中堅同左閘企撚左係到
好痴線

連now個兩個講波都嘩左出聲

早兩日車有個正選18歲
如果我地真係簽到依個都幾癲

車仔 果個 撚到法賓奴 利狗D中場 傻左

唔明點解佢咁既身型都可以正選防中到
反而我地隻AG蘇b仲係唔肯比機會

除左有啲好致命既問題我諗唔到原因
但一路又無媒體放到風出黎又係好怪

連加特唔洗講啦， 呢條友冇進步根本可以放棄。

講緊好似彭利拿，鍾達希呢啲， 曼聯好明顯冇右路球員， 呢啲傻閪都唔練好右路基本功例如長傳同落底爭正選，一味死上腳扣返入中路。

本身彭利拿都好啲， 但又學壞哂成日甩波慢，兩邊傳中又時好時壞

見到出面有個屌咸爺既post, 心諗加陣啲年青球員連基本傳送都未做好tim 啦

防中應該睇AT

現時點有

阿個托拉拿？

季初好sharp醒
但之後好似一路斷斷續續咁傷
踢唔番個態咁

收左咧了

馬仔真係好好笑
好似搵到真愛咁

gilmour係U21羸撚晒gomes
車仔隊U21係頭幾隊勁
曼聯個隊降埋班

k11 muse間lego有 原價

真係唔覺得gomes有咩特別
點解個個都要問佢點解冇份
講真佢係u21成個聯賽黎講都唔撚算超班
你話佢係曼聯入面算係最好個班
屌你係隊降班隊踢得最好就可以係曼聯一隊立足咩

睇到咁高

好少球員可以好似費查咁 上一隊轉位踢好過原來個位 講緊佢青年隊踢右翼 仲話咩新碧咸 但無速度又斬得唔夠好

ole可以係隊歷年最撚廢既U21搵到件BW企穩一隊已經好撚勁
大佬呢隊U21係搵緊Mellor掛帥踢箭頭
呢個mellor根本唔撚係職業球員水平

但係呢度J緊柏豪

青訓班友真係好廢
連fm入面都廢

我借高美斯去森林好勁

真青訓有幾多上到位
曼聯有福, 麥湯, 綠木已經算好
好多都係買人地十零歲半成品再練

就算我幾鐘意其中幾個
好似levi呢d咁
都不能否認佢既缺點係好撚明顯
上面搵gilmour比
gilmour係u23呢兩年係踢得超好
歐聯青年賽又踢得好好
根本一早超過左gomes

我有睇佢係華西打右翼

咁講，佢踢能量王同華西我都有睇

好多犯規好多黃牌，冇明顯值得加分既表現

去到季中其實佢係華西都落左後備

原來有啲咁既事
因為我對ag認知仲係一兩年前

f24係好典型既天道酬勤，靠勤力、勇敢同加操，令本身算差既體質變到又跑得又撞得，仲有長傳同遠射

其實都唔係咩天份，係球員自身既鬥志同磨練

加利仔都講過覺得自己唔太掂，咪瘋狂加操練出波，搞下搞下連體能都勁埋，當年七小福幾乎每人都有一招，其實咪又係靠苦練，依家睇14+15，由出道到依家都冇進步過，反而仲慢慢轉型做技術型，玩技術玩上腳

gomes有朗隊加持掛,
蘇sir揀人有一手, 信佢眼光唔出佢總有原因

因為一兩年前都係話佢好有潛力
係u23又係超班又做隊長
又入埋細國腳

時代唔同左

不過廢連點睇都係自己問題多啲
連練波都玩玩下

由球場上到球場外都一堆問題

根本係報紙佬日吹夜吹
搞到我地以後啲青訓好勁 咩Chong超新星 gomes16歲踢英超
人地轟隻蒙特 艾巴咸上年踢英冠
仲未計人地u隊好似前幾名
我地啲青訓就踢緊小朋友聯賽
仲要觀眾都冇隻
唔係話踩底自己友 現實就係除左綠木
冇一個夠班

腳下功夫其實一隊黎講
除左馬仔, 搵唔到有第2個好似佢控球咁痴腳

其實14 15應該分開黎睇

15 基本功都仲有, 係做決定慢易俾人逼甩, 24歲仲可以俾多一年佢輪換試下

14 直頭係越踢越衰, 踢左咁多年咩機會都俾哂, 27歲靠英人個名賣去英超中下游算

Gomes我覺得個人技術好 其他都冇咩特別
成日話點解唔比機會佢 但比chong
試問如果隊波落後 換gomes有咩用
用gomes不如用mata

Halo

lin唔趁而家仲當打賣 遲啲真係冇人接

gomes呢兩年進步幅度好細 定位又模糊
攻中佢視野唔算好廣闊 killer pass好普通
身型導致防守個時中場中路少左條友守波
踢翼係好扭得 但係end product唔得
應該傳定扭既決定進步唔大

近排踢得最好個場係踢假九
但係英超踢假九佢咁既身型又好難踢

以前睇慣lkk同lin控波, 呢排睇馬仔halo簡直係享受

因為曼聯簽Gomes果陣佢頭銜又係天才中場，加埋睇過佢落場覺得佢技術同傳送都好似幾好(年輕球員嚟講),所以想蘇b多啲出佢睇下佢踢成點，因為冇乜點睇過佢打一隊

轉個手賣翻比英超你估下賺幾多

仲有般奴

尋晚facebook 見有條摩狗時期拎歐霸6分鐘入球全集
lin 個期應該係最神, 歐霸都入左唔少令波

但係連借都唔借走
定係無大想借咁慘淡

無人*

gomes 身型好難踢英超

好J到

gomes 勁在佢高速盤球都好痴腳
ig佬 係停波痴腳

兩樣唔同既技術黎

其實係
Chong 都可以話屈下身形速度

身型問題講到爛啦

唔係單單身型唔好/單薄所以打唔到
而係技術未強到可以cover到身型問題姐

講高大lkk夠高大
咪又係敗走

chong decision 太慢太慢
速度又唔係話James, 福仔 嗰type
配合又麻麻
技利又普普通通
射門又普通
走位又普通

睇左佢咁多場
真係無一樣野impress 到我

Bruno is the red!

得返幾個月就完約
仲借黎做乜

為gomes好
佢就應該唔好續約去d西甲中游隊
咁就應該對佢發展最好
佢技術特點係西甲最適合
唔好又去埋d咩大會冇出場機會踢b隊

好似後生版p仔

咁講真我係曼市小學雞
我都報shitty青年軍啦
做下glory hunter

同埋sir退休後成個球探網好似俾人一鋪清咁
以前普巴biggay大細孖馬切達都係買返黎半青訓 跟手停左幾年 係上年先買細爆返黎

傳統上點秤都一定仲秤我地先過鏝啦

你話過多十年八載都仲係Manchester is blue就話姐

最慘係Chong 又係好鐘意上腳
但係又hold 唔到波
同隊友做唔到配合
比英超對手一拍就甩
搞到不停斷波

落到場好迷失唔知要點做咁
一味死去

如果係幾歲嗰啲幼幼就係

留到十七八歲開始就準備要走, 鄰居根本無機會出

咁又唔係
係咁岩牙莊同AG呢一代隊U23最廢
曼聯隊u18係好多人才
綠木都係u18直接升上黎
mengi都係岩岩跳u23
可以留意下u18既Shoretire,Helm同Elanga
真正本土製而且幾好波

唔係咁講呀..
你有無睇過曼城青年軍訓練個場地
同曼聯完全係兩個世界

曼城個設備, 場地 等等都係世界級
我地仲係農地咁

廿歲仔仲有機會既, 借出去磨練下仲好

我地唔係起緊定起好新場啦咩

我地啲老屎忽咪會咁諗
你見格離鏝區全部都係小學雞黎就知
岩岩認識足球 邊隊贏咪想入去跟操

全世界收入最高你同我講窮
真係冇cash 咪賣股囉, 2012年賣10%股cap咗210M 夠你買7個 jude bellingham

有心踢波都想多啲機會出場

鄰居咁耐都係得件foden, 仲要無乜得出

點睇曼聯機會都叫多啲

英人+後生, 呢兩樣啱哂蘇sir同木狗買人方向

除非啲細路係細到0809個陣仲未識性

如果唔係計番個年齡層應該仲係我地big name過鄰居嘛？

講緊雖然重建緊
但其實前兩三季仲攞緊霸氣盃同社區盾

未沉到早幾年利攞聯賽盃當大盃咁喎

可以數埋仙真高既
不過比哥狗搞到越改越廢

青訓設施呢樣我覺得分別唔大
你幅牆油得靚d 側邊基建起得新
唔等於佢地既青訓好d
coaching同scouting先係重點
基本上英超每間球會青訓應該有既設施都係差唔多
修仔間青訓學院好撚靚咩
車仔個間又靚過曼城咩
一樣唔係最先進 但近年咪一樣多靚青訓出黎

唔係做唔到 佢唔做姐
佢肯做一定做到
不過太想表現自己

如果由career方向諗 最多咪到時轉會
油王鏝啲青訓設施同埋比到小朋友全家既offer都做得好足
一個幾歲小朋友作為足球第一步未必會咁快計劃到16，7歲既事

佢薩克達青訓黎, 廿歲先轉去曼城

你最尾個句又真喎

真係有料點解唔直上一隊?
近年最有料嘅青訓 綠木 福 麥湯 BW 全部都冇外借過

咁又真, 幾歲都唔會識, 邊隊俾錢佢老豆老母多就送去邊隊

你睇朗隊送左個仔去邊

咪話我護主，客觀咁講，15所謂嘅技術同基本功，英超中下遊球隊根本一街都係
如果技術同基本功好根本唔會踢唔掂西甲

曼前鋒搶點廢咪冇assist

佢搵個仔做間諜刺探軍情, 用心良苦

之前小舒米高都係啦
不過條件係舒米高要踢曼城

睇黎鏝個青訓設施同系統真係好吸引

我地青訓應該拎14 出黎做廣告, 廢到咁都可以咁高薪

借足幾年之後賣走埋, 李城係英冠先執返佢

dean 同Tuanzebe 上年咪踢英冠
BW 綠木上到黎一隊表演唔差過Mount Gilmour
福仔今年唔係傷咗勁過艾巴咸幾皮 tim

同車比差好遠?

成功入選青年軍送Jlingz外套一件

唔覺意又射左幾次

同死黑警一樣 讀書唔成都高人工
俾人屌老母當小丑都可以有錢收

福踢左幾年一隊唔計啦

但真係淨係BW同綠木仲有甸都已經夠玩
講緊依三個都係無縫接軌上頂級聯賽

BW穩坐輪換，踢親都有功課交
綠木後備殺手救左全家幾次

甸直頭已經證明左自己

數番一啲都唔差過車

Tuanzebe好有潛力...
無出場機會

條友自己數艾巴咸先, 明明艾巴咸仲老過福, 之前又踢過英超

傷撚咗呀
冇傷個陣隊長都做埋仲想點

其實文西同T仔唔傷既我幾期待下

sob睇人幾準
可能係有球商既球員 唔係靠body

文西搵份文職做算把啦

唔好成日都屈佢地迷英人啦, 明明一月買個2件都唔係英人
佢地要個mentality 適合我曼 多過著重本passport

最高薪職業睇袋佬

連出場機會都冇, 點轉會?
做小朋友一定係望住最成功個幾個青訓做目標
曼D青訓好多都係以福仔做目標, 希望可以好似佢咁一路打上一隊
去鏝可以望住邊個? Foden? 定係學Sancho 咁十幾歲就離鄉別井?

牙dean

Laird?

如果係要上英超, 我覺得可以比GOMES試下頂LIN個輪換位, LIN就放棄啦屌
gomes身型係輸蝕, 但見佢應該有苦練過下盤
季前幾場印象好深刻, 佢竟然可以用身位好幾次頂住高佢個幾兩個頭既球員, 無迫甩
其實可以比多d機會佢

熱傷埋bergxxx

自己係咁傷 怪乜人
當年V92已經想比佢上位 又係傷撚左 先升文西
點知條撚屌又係藥煲底

beckham 個仔以前都去阿仙奴啦

halo 真曼

恩哈路：「我知道很多足球員都會在簽約時說【這就是我夢寐以求的球隊】。我尊重這一點，但我的情況有所不同。」

「從我小時候就認識我的人都知道，我的兄弟姐妹也支持曼聯，我們會花錢去觀看曼聯的比賽，在尼日利亞，你必須擁有收費體育頻道來觀看，但並非所有人都能負擔得起。我的父母負擔不起，因此必須在觀賞中心付費觀看。我們會付費觀看曼聯的比賽。」

「我在Ajegunl長大，那裡就像一個貧民窟，生活很困難。到了周末，每個人都很興奮，因為他們想看曼聯的比賽。為了上學，你會開始儲蓄，你會在家吃飯，家長會給你一些零用錢去學校，也許在那裡吃午餐，但是總會把零用錢一點一點地節省下來為周末看球賽直播做好準備。穿上球衣，在周末之前洗好衣服。繼續去觀賞中心，那裡很瘋狂。其他一些球迷希望曼聯輸掉比賽，作為曼聯球迷想曼聯獲勝，你就會開始爭吵，大喊，尖叫等等。在一些小房間裡，有些房間有200人在觀看。去另一個房間，看到有500個人。但即使那樣，你還是站在遠方觀看那裡大大小小的屏幕。」

「那時，曼聯是英格蘭最好的球隊。他們贏得每一場比賽，每個賽季，當費格遜爵士在這裡時，你都會看到他們贏得了英超聯賽冠軍。每個人都想與一支獲勝的球隊建立聯繫。那時我年紀還很小，一直關注這球會成長至今。那時，他們還與曼聯球迷會聯繫，因此每週都會召開一次會議，討論曼聯，就像一個小型球迷論壇一樣。」

「當我現在記得所有這些時，我笑著說：【嘩，從Ajegunl去到夢劇院。】這對我來說是一個美好的時刻，我享受著每一刻。這是我一生中最快樂的時刻，為我夢寐以求的球隊效力，那是我年輕時支持的球隊。」

(轉自facebook)

唔係因為曼聯個名，佢咩都唔係，仲學人搞自己品牌

屌你老味俾你講撚左添

真曼
可唔可以感動到木狗俾多兩年Contract

我真係講唔出睇馬仔係享受
睇見馬仔係前面獨食我就嘔血
上場最少2個空哂機會都唔撚傳, 自己窄角鳩ban落對面中堅/龍門
係, 佢係入左波, 不過入波係tricky成分90%, 入到唔代表d咩
曼聯其實好需要係運動戰到入波, 代表真係做到成功既攻勢同組織能力

換左halo就完全睇到同馬相反, 呢d前鋒就算唔入波你都會覺得睇得好舒服, 因為佢不斷創造最大入球機會

t仔暫時最大成就 : 輕鬆bun 開山狗

FM妖人，我打機都有買佢

屌你夢想成真應該係作為球迷最開心嘅事

真曼子

halo中文又幾好, 去中超真係學到野番黎

真

反正返唔到支那 借多年

揾手足send多幾隊火魔隊去佢門口

建議將LIN同山狗送哂去中超學野

而家意甲停左
葡超法甲都傾緊會停
睇黎好快到英超

二月廿九好能正

連肺炎都幫手迫害利物浦

可能sob打開fm

非洲本身就好多曼迷
有佢同拜利可以吸返唔少非洲水 唔好比猁食晒

文西都期待？

第一套電影級港劇

SoB自己都認左好鍾意玩FM
一見到呢D FM人就好想笑

我曼有冇妖人

呢件比人評價係英冠最佳中場之一，有身型有腦有技術，仲要18x cm高，算唔算係新普巴

Mebiji

究竟馬仔d入波點先會計數
1）入波之前唔可以射失，如果唔係佢就係獨食射到入為止，唔計
2）死球入波，唔計
3）有tricky成份，唔計
4）對面派膠，唔計
5）唔係中鋒式搶點入，唔計
6）以上皆非，計，但入到又點？都唔算踢得好，因為hold 波唔撚掂

馬仔第1段享受期過咗..會唔會有第2期無人知
不過揾佢嚟同halo比又有d唔公平
話晒halo係正統9號型球員
未全fit既halo都攞波攞位咁靚
呢d係馬仔都唔會做得到既嘢嚟

快撚d停

擺佢係防中掃波我覺得幾好喎

<Insider: Why Chong Choose To Stay>

Tahith Chong與國際米蘭達成協議，但國際米蘭想把他租借給中超球隊江蘇蘇寧（國米老闆的另外一支俱樂部）。。。這就是為什麼他最終選擇不簽約。

曼聯上週五告訴他，如果Chong不選擇國際米蘭，他們願意提供一份直到2025年6月的新合同。

最終Tahith Chong選擇了續約曼聯。

期待佢睇多幾個袋

halo以前打屈就係防守突擊
叫佢前面護波真係強項食生菜

Chong都有得留
我曼真係中意養廢人

喺蝗超踎咗咁耐開頭有d驚㗎

續到2022+1 唔係2025

咁撚仆街 不如比山狗你隊江蘇蘇寧啦

真係有人舖路想佢代表中國

"Money isn't worth our health"

- Mario Balotelli

佢打屈仔個陣係甸尼負責hold 波多

咁我又冇
反而驚唔識入波
護波呢啲佢根本打咗咁耐突擊波實識做
反而而家兩樣都做得好
真係要留啦

淨擺佢係防中掃波
但又冇基本功
又冇傳送能力

你話佢掃到好似kante 咁話姐
但原來又係替工黎

文西借左2年都冇料到就算啦
一個好平庸嘅球員 放棄都唔可惜 我曼大把

升到2027年先仲係23歲 game入面15m就買到

情況等於t仔一樣
記得有場放t仔打防中就暴露晒佢d缺點出嚟
不過以家右後有awb同大碌
佢都幾難爭位..除非佢轉型打中堅

yeesa

唔止護波啦
走位 二傳 背身 轉身, 全部做得都好合理
踢得合理係依家曼聯已經好足夠, 應傳則傳, 應射則射
呢D意識野唔知馬仔幾時先get到, 佢係曼都踢左咁耐, 同隊友合作方面真係一直係咁屎

同綠木

同 想見你 同類型題材差幾班...

各方面都差好遠

上場有球唔撚傳比空晒嘅般奴自己射又射得差
睇到我dklm

新連加特 禾確特

曼聯班人球商普遍都唔夠
所以般奴一嚟到成隊波即刻upgrade

我淨係想佢每場波由一開頭已經係對自己好有信心同睇得出有鬥心
每次都要踢一段先入到個態咁
佢入波前後個反差好大 入完一球通常先比到一種我要再入多一粒！既感覺
追波 其他都落力D (讀心)

成日諗住拖住個波想過人
人哋回防喺佢後面1啪就甩
跟住就dum地dllm
呢d鏡頭真係睇咗唔知幾多次

halo 除左大家講既控低ddg 生波同埋95 mins 後腳俾fred 之外
段片第一下我睇live 時都覺得痴線, 第一時間忍住力細細力彈俾fred, 真係差少少到位, 其實halo 一彈完已經即刻起動走位, 如果到位fred 可能 one-two 番俾halo 已經可以剷入禁區

黎緊歐霸對洛杉磯SK
對面一抽到曼聯之後個禮拜
兩個主力斷ACL

落緊雨㗎咁易咩

啲波本身就唔爽dum下dum下
般奴就係好講第一時間嘅中場
所以咪要磨合下

但HALO係屈仔好似試過好長時間入球荒
好在黎到有貨

希望佢唔好變第2個奧燒踢孤獨足球

好好睇？好似就快大結局？

撚有技術咩 連狗位又唔識走 鳩推又去死位

又屌馬仔，近期入到波又屌，心態搏命左又屌

屌普/馬係大方向？

當拿臣咁用，救下急，佢又有心踢又想踢曼

Jack Grealish is set to make his England debut this month, and #mufc are ready to move fast for the player. His £60,000 a week wages could be tripled should he join United #mulive [mirror]

人地唔傳比佢 直接射門
佢都會伸哂手屌老母
究竟係有幾想要球權

話好似想出70m

呀豬呀狗都要200k
果然係水魚曼

福頭傷左, 馬仔擺住正前先都交到貨, 都唔明有咩好屌
我諗都係想大力屌佢上半場個下獨食掛

On9 Bruno都冇咁多

馬仔個樣本身摟屌

柏豪有咁勁？冇咩睇佢踢成點

法國球員特別有個性

冇出連 p係要搵其他人屌下 日兩日屌完占而家咪到馬 曼區日常

岩啦我曼無咩靚仔
買柏豪啦

grealish的確係幾勁
但係左邊真係多人到嘔

下？介紹返，BW

明明維拉有幾年只係踢英冠
咁都比180k柏豪

26場7g6a

唯一讚得落咪單刀好過連

洛杉磯SK

佢有笑真係差好遠

場打比真係好撚正 幾方面都經典
麥湯青訓入波激情慶祝
費sir笑得勁開心
bruno叫光頭佬收口

Jesse Lingard is set to be sold by Manchester United this summer. He’s lost the confidence of Solskjaer & is now only considered for less important matches. The player regards himself as one of the best no.10s in Europe which is at odds with Solskjaer’s appraisal. [goal]

反馬話入到波唔代表啲咩

唔覺bw靚仔
佢個髮型襯亞洲人多d

唔好笑人

獨食都唔屌得
馬仔真係有光環

佢唔同奧燒
般奴有leadership 奧燒無

講真 其實佢都幾平庸下
你當佢技術同決定好d 然後靚仔嘅p
但傳波同視野都係一般

哩條友真係好痴線

個下獨食唔比真係好撚離譜喎
屌有乜問題

你唔屌佢災難級佢唔識入波

對鏝個新髮型唔撚掂

咪玩喇
1個carry成隊波
係佢d豬隊友唔現身攞波
次次見佢箍住個波無隊友嚟幫就覺得佢慘

true

終於賣14
賣埋15 plz

忍唔住笑咗

頭寒唔踢了

調轉哂D野來講,咁似黑警嘅

大家對馬仔期望好高，我明既

不過近期佢又改善左態度，入波又okay，又贏波

我覺得okay囉

忠誠勇連

個下咁都唔比般奴

你覺得okay 咪okay囉
做咪迫人okay姐

成隊波整體踢得好好，希望進步到

呢d detail位都可以做好少少

睇到仲有進步空間，期待班後生

冇逼人okay,不過覺得個現象搞笑

你地咪慢慢屌我從來唔介意贏波咁屌

同占一樣 想搶表現唔係一定靠獨靠入波 合作性 肯唔肯造就隊友都好緊要 馬仔技術有係到 但係心態差啲

james 唔知賽後比so9 屌左幾耐呢

恩哈路：「我知道很多足球員都會在簽約時說【這就是我夢寐以求的球隊】。我尊重這一點，但我的情況有所不同。」

「從我小時候就認識我的人都知道，我的兄弟姐妹也支持曼聯，我們會花錢去觀看曼聯的比賽，在尼日利亞，你必須擁有收費體育頻道來觀看，但並非所有人都能負擔得起。我的父母負擔不起，因此必須在觀賞中心付費觀看。我們會付費觀看曼聯的比賽。」

「我在Ajegunl長大，那裡就像一個貧民窟，生活很困難。到了周末，每個人都很興奮，因為他們想看曼聯的比賽。他們會給你的錢去上學，你會在家吃飯，他們會給你一些零用錢去學校，也許在那裡吃午餐，但是總會把零用錢一點一點地節省下來為周末看球賽直播做好準備。穿上球衣，在周末之前洗好衣服。繼續去觀賞中心，那裡很瘋狂。其他一些球迷希望曼聯輸掉比賽，作為曼聯球迷想曼聯獲勝，你就會開始爭吵，大喊，尖叫等等。在一些小房間裡，有些房間有200人在觀看。去另一個房間，看到有500個人。那裡有職員看守需要你付款才可觀看球賽直播。但即使那樣，你還是站在遠方觀看那裡大大小小的屏幕。」

「那時，曼聯是英格蘭最好的球隊。他們贏得每一場比賽，每個賽季，當費格遜爵士在這裡時，你都會看到他們贏得了英超聯賽冠軍。每個人都想與一支獲勝的球隊建立聯繫。那時我年紀還很小，一直關注這球會成長至今。那時，他們還與曼聯球迷會聯繫，因此每週都會召開一次會議，討論曼聯，就像一個小型球迷論壇一樣。」

「當我現在記得所有這些時，我笑著說："嘩，從Ajegunl去到夢劇院。" 這對我來說是一個美好的時刻，我享受著每一刻。這是我一生中最快樂的時刻，為我夢寐以求的球隊效力，那是我年輕時支持的球隊。」

聽講sob介紹左個裝修師傅俾佢換晒d門佢

你地覺得占有冇潛力上高d

如果得個快字好易變禾仔

第一排lin 下年要企去邊

支持下本土製作啦

星期五大結局應該

到底隊波入面有冇一個球員係冇人反？

越黎越近 前肺炎佬對真肺炎佬lkk

禾仔一定勁過占屎先

Garner
Lee Grant
Levitt

以前玩FM(都好耐世紀前，果時蘭尼仲踢緊Sporting, 安達臣仲踢緊波圖）我一開季就會買安達臣同蘭尼，之後見到費sir真係買左佢兩個果時幾撚開心呀

現階段 當年禾仔勁好多

咁得啦 同P一換一 送埋Lin

清新囉
間唔中派膠都唔會有人反

般奴

我曼足球: 要屌先識生性(連例外)

占講真買黎鄧下腳姐

呢啲波佢應該預左入到就無人屌，唔入一定屌到佢開花

屌佢老母爛臭閪，咁都唔俾，你老母盲撚左定覺得自己球王呀！

利申：希望佢百屌成材

Mctom

好撚多慈母大愛型球迷

19年尾踢得沉啲個排比人屌撚到飛起

仲有bishop

anderson的確係俾費sir害左

如果果陣細哨過到嚟，可能費sir都會叫佢打cm，跟住同anderson一樣變四不像

我之前有屌佢亂落腳

冇得出點反

安達臣既靈集同能力就好似佢既辮子咁，初初加盟時長辮子就最有靈氣，之後開始剪短就靈氣開始消失，後來剪哂所有辮子後變到無哂靈氣

揾細哨同安達臣比
雖然以家踎緊都覺得佢慘

邊度睇到對面既傷兵?

是撚但，總之唔係曼聯就得

過多幾場完左蜜月期就開始有人反架啦

不過我同意佢作為防中既問題
係比馬作為正前既問題大

路數同遮線未夠好
希望馬迪復活左可以跟佢學多啲野

熱狗踢曼之前連件bxxxxx都傷埋

唔喺張相入面

淨係lucas lamela lo celso 都夠收死你垃圾獌
仲有對親我地都上身既阿里

參孫安達臣

想睇普巴同馬仔喺daddy面前雙人剷草

所以mctom係b2b

咁佢既踢法其實係似Box to box多過防中既
同埋嚴格黎講今年先係佢第二季穩佔一隊名單，仲有進步空間既

結果係daddy鏟草

公道d講句
同上年比以家連轉邊/地波(直線)同頭鎚都開始有
進步可以講係神速
傷完換親入嚟實有貢獻咁濟
我曼就係要呢d熱血人

David de Gea has eight clean sheets in the Premier League this season – just three behind the leader, Nick Pope (11).

好想睇馬仔普巴衝去摩佬面前一齊做雲佬呢個動作

麥湯仲有明顯練厚咗個身， 不過唔知佢係咪因為操上身太勁太橫， 引致對腳唔夠力傷

因為我地個陣無正防中
所以其實佢要做既野同防中無咩分別

只係佢進攻上都要走前啲

防守上都係作為保護後防既屏障
變相佢識唔識遮線就會對防守有好大閉響

英超搵10個都好過佢啦

searching... searching...

唉對愛華果場

同埋盤帶都穩左

唔得了再講又要打J

般奴會唔會照屌呢如果佢妹失

同error leading to goal次數一樣

Cs就ddg既 失波就後衛既
呢個道理已經run左8年

馬達點都好啲啦

人太高下盤好難練
所以伊巴真係神人嚟
冇記錯佢係帶傷影響表現跟住直接傷埋

同樣
errors lead to goals
係掛第1定2

姐係代表一樣野
佢極唔focus同唔穩定
以前會叫佢神經刀

變左Reina 咁

Only Kevin De Bruyne (72) has created more open play chances than Jack Grealish (57) in the Premier League this season.

技術好少少嘅p仔

係searching唔係講smalling

你使唔使咁快出嚟

估唔到加歷查會咁大方咁大讚AWB

【最強邊後衛】加歷查：他這項能力世界第一

利物浦名宿加歷查（James Carragher）認為，說到一對一防守的能力，曼聯的萬-比沙卡（Aaron Wan-Bissaka）是世界上最強的邊後衛。
在曼聯2比0擊敗曼城的打吡大戰中，萬-比沙卡成功的阻擊了史達寧（Raheem Sterling）。加歷查評論說：「下一次哥迪奧拿（Pep Guardiola）需要做的，是不要讓史達寧面對萬-比沙卡。史達寧是世界上最好的三四名邊路選手之一，但萬-比沙卡卻說：來吧，你過不了我。」
「實際上我認為，萬-比沙卡是世界上一對一防守能力最強的邊後衛，我不認為有誰能在他這裡佔到便宜。」

爵連 老老實實你覺得lin而家仲撐唔撐得落

睇袋24
已經唔記得左佢

兩次聯賽都可以封死250
依樣真係好癲

成個英超除左佢仲有邊個做到

屌那星
週末摩狗一定泊大巴
So sir無得打反擊嬴唔贏到嘅

都係走多架喇，唔好話正選，連後備位都爭唔贏

P仔係西甲中下游有正選打架
包辦死球罰球
留黎輪換無咩問題

所以其實我好想曼聯踢歐聯，睇AWB對其他世界級既翼

搵隻快馬全場死咬住Lucas moura，應該都廢一半進攻

咁不如買Jude 黎用好過
人地£125週薪

其實點解咁少青訓借到出去用
係廢到濟定點

睇左陣熱狗Post
佢地都屌緊摩式大巴
姐係擺11個係禁區同禁區頂遮線就算
無人出去迫出拍
任人45度狂插個波入禁區鬥頂

解圍就漫無目的
求其大腳清 再守過無諗過反擊
同當時我地屌嘅一撚樣

Kylian Mbappé has a serious throat infection, according to RTL - he spent most of today in bed & is on medication to ease the pain. It is not clear if he’ll make it to training tomorrow.

好想睇awb剷死屌馬利亞

曼連破唔到大巴
一陣man mark /mma bruno 就出事

而家mma未驚過，麥湯麥龜件件抽得，分分鐘有普巴幫拖

mma我哋傷正選就真係玩撚完

麥湯做唔到純防中
打法係b2b

咁你要明白mma都會揀對手

又要睇lin p
分分鐘有埋chong

最尾輸咗俾成隊瑞典串反轉頭

4-3-3 中間 14+15+44 SUPER

去中國玩微博：大家好 我是林加特

咁隻抽就搵lin p去啦，記得每次開拖p仔都衝埋去

Lin有次幫福出頭，結果比呢到屌衝動

有架打

正常上下半身唔平衡好易傷
踢波其實練好下半身先
不過覺得佢踢法出事 55波都去盡
但唔係咁踢又唔係麥湯

有出場既應該得雲比，bruno

當年叫新細哨喎

Lee Grant

Jude得16歲，重要未踢過英超

入定紙反搬爐

我哋都有連美斯添

你想買人地就一定肯黎？

前面進攻差，同占士好似分開踢波咁

一開頭睇到Kylian Mbappé二個字以為佢加入傳曼聯，原來病左

勁嘅自己留黎用唔好？

講到打交點可以唔提p仔

Puzza早幾個post先有人話佢成日上去助攻失位
防守又唔掂喎

咁快唔記得

awb有次禁區落腳12碼

而家曼個4231 陣都冇純防中

Pizza*

未必嘅 宜家佢地同前四差7分 仲泊大巴 如果和嘅話 就差9分 今季就大機會無緣前四 成季玩完

打屈仔個埸

真曼
好似出到個手足可以踢曼

後備席照衝落嚟打，最多咪紅牌

佢上次傷係俾人從後踢腳踝

反正佢停賽都冇所謂

或者喺場外熱身嘅時候，撩吓開界外球啲人隻揪，抵玩

咁無啦，過多幾個月bruno一低潮應該都會有人反，到時全隊曼聯都賣得

其實佢搏還搏
都好似未試過好似鍾斯咁搏到又攞唔到波敗整親自己

佢個啲係真熱血
鍾斯個啲係莽撞

用岩理由反唔係問題
好似屌馬仔搶點廢咁
盲反到屌鳩馬仔入禁區唔識傳波就係弱撚智嘅on9仔

留低咗Angel Gomes同Chong係勁定廢
Dean同T仔都係借咗出去先知咁有料啦

反到要賣先誇張

我地曼區最唔缺既就係讀心神探同弱智
仲有平行時空球迷

快手拎伯明翰 名叔連加特換jude 啦！

宗師心態係好
但係你無咁既本錢就唔該慳住使啦仆街

隊波得兩個正前

借左個planb番黎好洗好用就嗌賣走以前plan a

真係唔知點先會得出依啲論點

鍾斯踢極都好似初出道咁
心態上係好但技術路數都係咁就

我好希望連可以賣去意甲之後翻生，場場都睇佢跳舞同做唔同慶祝動作佢呢啲咁有喜感既球員只要唔係自己隊一定會睇得好開心

重有綠木

你唔提下綠木麥湯福仔bw?
兩個仲有3個月完約嘅借乜鳩啫

最好笑係馬仔冇落場都可以無啦啦俾人話賣

halo打得好>正前唔需要馬仔啦，賣得

kane加入傳曼聯>好，馬仔可以賣啦

佢而家踢波好似Fifa pro club delay咁
咩都慢少少

佢依家都係踢右翼同後備殺手身份多
最多係計半個

不過如果下季佢踢得起
就可以同halo輪換

馬可以踢番最岩佢既左翼

其實馬仔真係要個人幫佢開路

你班仆街
馬仔係要屌災難級先有波入
你地就左膠上身

話要賣馬就真係on9 d嘅
但佢真係要改善下d組織配合

其實佢打ss位應該仲好

唔搶點的ss

笑左
係佢自己想踢前鋒
Ole都覺得馬最好位置係前鋒
所以先要福讓路踢左翼
馬踢中間

咩踢番最岩位置左翼

而家講緊佢要踢前鋒要點進步
你就話要佢踢番左翼

咪就係

Ag同Ching講緊以前啦 講緊宜家借出去咩
借出去得負面例子咩 Deano T仔咪正面例子
我冇話要借哂出去喎
派哂膠咁做咩

你班撚樣唔係撐就反
永遠無中間?

無衝入禁區既慣性
所以我一直都話佢Best choice唔係正前係左翼

成班唔識波盲反鳩屌
球員冇進步：一早屌鳩佢冇料
球員有進步：全靠我地百屌成材

面皮厚撚到仆街

要keep住百屌成材

我迷馬迷到咁
上場講佢仲有大把空間進步
都俾人話我反馬

由馬踢得最好 去到最柒我都屌緊班反馬呀
上季有班柒頂仲支持用垃圾安/perisic換馬
屌到佢地收皮

要人開路我覺得一半半，馬仔雖然唔擅長身體對抗同有啲懶搶點，不過佢走位同把握力其實幾好佢係做唔足一個正前應該做既野(背身停球，搶點)，但係以一個射手嚟講我覺得都幾唔錯

托柒夠話自己想踢正前啦

我個人就覺得佢左翼表現好過正前既
當然佢正前可以進代到係最好啦
咁就可以同福一齊上唔洗輪換

但現階段我真係覺得佢仲係左翼好過正前
最大問題始終係背身同衝入禁區意識唔高

諗起上場有球餐士射左比艾達臣我呆左唔識屌

係Ole都覺得佢最好位置係踢前鋒
福同馬
佢揀左福踢翼 馬踢前

同埋我唔覺得馬仔背身hold唔到波
係走位意識問題咋

現階段
所以咪佢咪繼續努力踢前囉
練左成季開始有罰睇 入左10幾球
你而家話打回頭重新反過

邊球?我淨係記得有艾達臣控甩左佢差啲搶到果球

7萬幾人望住咁大壓力
電光火石之間細力左d
希望球迷諒解

bruno頭幾場塞完直線無人反應得切之後 最近大家都肯走左

因為終於有人真係識俾波配合唔係俾最近個個或者幫隊友吸啲防守埋嚟

馬仔唔使咁報仇 抱個健康的女出嚟喺老豆面前跳舞已經夠串夠報仇

馬季尾應該做到Ole 要求全季所有賽事入20球
第一季踢番前鋒有差唔多20球仲想點

我就講緊依家你就死捉住我講將來

無而家點有將來
唔練點有將來呀大佬

擺佢落番左翼就突然有一日會識踢前鋒咩

而家係愈黎愈好
你叫佢打回頭踢番翼

agree

我盲撐曼聯

咪玩啦

你個on9論點係講緊曼少青訓借出去係因為青訓廢丫嘛
我咪回你我曼少青訓借出去因為勁嘅多數留番自用, 唔係因為佢地廢囉
你望清楚你自己一開始打乜先啦好冇

我撐馬夏尔

馬今季打前鋒
所有賽事34場入16球

愈黎愈好

季尾肯定有20+

第一季踢番前鋒就入咁多波

你話要佢踢番翼

好似睇屎波lkk咁
佢地自己有自己high 但同時每星期派膠証明無賣錯

馬仔職業生涯踢得最好就係摩納哥最後一季, 曼第一季同今季
三季都係踢前鋒
2020年都過咗3個月, 竟然仲有人想佢踢番左翼

有冇人覺得McTom 2-0 嗰球其實好難射見好似冇乜人講

係好難 第一時間加上天雨路滑

馬最佳位置應該係輔鋒
有人停到波比佢 後上射嗰腳好勁
近柱ban 遠柱熨都好有水準

有冇gif ?

仲有半季係讓開火權比福仔

馬仔曼第一季係打前鋒?

今季有埋射術

其實我覺得馬仔走位 搶點方面進步緊 上場對曼城有球佢識先走後柱 突然衝去前柱

個個掛住J

殺三鏝，thx

係呀 佢前摩洛哥果季都係踢正前
其實不嬲都係正前

其實唔難, 我禁個射波掣都做到

上半場連續過左對面11同30兩次

福仔搶點都麻麻 sob要親自教下

但馬缺點仲係好明顯
1. 搶點
其實佢識得搶
第一季Van gaal佢入左幾球前柱頭鎚/tap in
但之後踢翼踢到而家間唔中先會搶下點
上場對鏝搶點好勸力
希望Keep得住

2. 走位配合
都係果個問題
佢上到腳發動既攻勢佢先會走位
其餘時間好多時會行左出禁區頂唔知做咩
搞到禁區無哂人 無左target

但上場對鏝又係勤力左好多
希望keep得到

我知佢現階段係上腳型前鋒
但要再進步就要變全能型
要識走位 配合

Cron16-17都仲係好上腳

去到1718已經開始進化

我對馬既期望同木仔簽份約一樣
覺得佢會係世界級
甚至有機會爭世足

講緊曼一季wo

除左朗隊傷左一陣之外
馬仔幾時搶左前鋒位?

傷前幾場好撚勁...傷得好唔抵

希望馬仔做到全盛阿古獸7成就夠

第一季馬有一半比賽係踢前鋒wo

跟坐輸兩場 今季就玩完

睇得出馬仔係進步緊 而且投入度越來越高 希望佢繼續進步落去

自膠
Cron係0607
同0708

咁邊個踢左翼?
depay十場左右比v92雪左啦

本來50m買佢英人+防守級數已經夠抵, 點知仲開發埋進攻

下面個張真係好治癒

呢啲過人一兩次架喳 上左腦係咁做輸得重多 正正經經練下啲傳中好過啦

佢都穩撚陣
同歐霸個球一樣
用掃把腳唔係用腳面

唔知辛祖過唔過到呢

勁 ! thx !

比我係辛祖, 我一定去右邊算

個到起碼40碼
又落雨又大步攬

一腳轟入其實好癲

右邊有梳/BW
自己揀一個

普巴而家究竟點，可以準備落場未？

想睇下加埋福仔嘅full team 曼

蘇蛇今季特登收起awb進攻能力, 陰鳩哥狗呢場一次過爆死對面

利申: 領隊讀心師

想睇佢剷到美斯哭

我覺得如果嗰個係Fred唔會係2:0

個陣馬仔名義係左翼, 實際上係靠左嘅輔鋒
因為朗尼會拉後幫手做波, 變咗馬仔多要入禁區搶點

結論：比摩狗哂左兩季成長時間

希望awb好似a cole 咁勁足十幾年

shaw 有時會甩甩地
點都唔會挑awb la, 佢真係痴線

丁力盤扭都算幾勁, 又快, 次次打曼都過到下人
今次一棟都無

AWB好似話訓練場入面冇一個隊友過到佢

“係廢定濟定點”
問題嚟 我問點解 想知答案 唔係論點嚟
我冇話因為青訓廢所以冇外借 係想知”青訓唔夠能力”係唔係原因定係有其他原因
我係唔熟所以問 你就燥到好似殺撚咗你老母咁
問嘢都唔得

啱啱先開始復操

唔知英格蘭仲用唔用三中堅
三中堅可以用walker / 麥佳亞 / 肥疏
左右先放TAA 同捷維爾

反正之前用Stone都係穿隆

Sir Alex Ferguson was present as Jude Bellingham was given a tour of Manchester United's training ground. #MUFC hope their rich history of youth development will be an influential factor in the Bellingham family decision on his next move. [@TelegraphDucker, Telegraph]

呢個定義真係第一次聽
一路曼區見佢都係打LW

咁C朗係咪都係名義係左翼, 實際上係靠左嘅輔鋒?

馬仔不嬲愈近禁區愈勁
摩狗就逼佢拉邊回防

所以睇定力食草睇得好爽...難怪加歷查都讚

阿蛇親自出面

佢有咁既防守諗住佢可以練一練間唔中出到一兩腳靚波都夠，佢衣家連過人都有

木仔轉會操作係柒
但好彩馬仔係非賣品呢個立場上作企得好硬
摩狗咁撚想要柒頭安/perisic

木死都唔肯用馬黎換

換左就真係收得皮

成班咁廢 梗係啦

有BW一定揀BW

換個老將
傻仔CEO 都唔會咁做la

摩狗要買就第一季買perisic, 佢果陣仲係顛峰用到2季既
打到世界杯都超水準
之後chur盡左極速回塘

bw 同shaw都靚仔

扭唔過撞埋去都好

三叉時期 C朗不嬲都係left inside forward
進攻個陣左翼位係evra
位置同福今季一樣

雲佬未走個陣佢就係left wing, 所以入波少好多

V92當時係4141 4231
個中鋒唔係用黎入波
馬入禁區時間多過Rooney啦

0708 0809 你講法真係啱
Cron入場會係442 451左翼定右翼
入到場踢中間多過tevez 同rooney

想問下mitchell同cbj而家係咪仲踢緊波

如果過完最尾果腳做得好
練下過人真係無壞 有時打陣地 突破點就係靠過1－2個要人地補位

係咪之後簽人都要請費sir出山?

熱個新仔收列
魔佬真係。。 無拜神？

橙

無人理

mitchell - reserves
cbj - loan to oldham

其實睇返馬仔最fd果幾個係妹 馬達 bruno 都係技術好 有用腦踢波既球員 佢唔係唔配合而係唔識同其他人配合 平時冇波到 彈一腳比lin又甩 有時獨食自己去都無可厚非 只係佢果種配合唔係純九號式所以先好似格格不入

Mitchell好似好耐無蒲過頭

gay

做咩收步

咪係邊個唔想見到球員有進步
事實上馬仔有d位係可以做得更好
依d位係決定佢會唔會去到一個更高嘅高度

睇死awb唔敢落底掛

上面個張比人攞跌
下面個張直接出比人閂到

其實鏝條後防好亂
Awb已經出名守強攻弱
但係都三條友去夾佢，好癲

姐係要上一上腳發動攻勢嘅波佢先會走位
呢個問題佢踢翼踢前鋒都存在

但要繼續進步落去
佢要識得9號仔既走位

上場對鏝其實好勤力咁走

呢樣可以學下Halo
佢場場有黃金機會唔係波追人
係佢識得一個中鋒既default off ball movement

有段時間借咗去蘇超

唔係踢正前出身
Off ball走位都正常

寧願夾雲比放占

其實第一張gif 個下可唔可以吹12碼 (當係禁區入面)

覺得摩狗操練應該有d問題
冇理由隊隊都變十字聯

諗起之前馬仔老婆生得 摩狗都屌鳩佢唔去練波

國產零零漆咩屌你

姐係小豆 恩沙基 muller Sob 咁
你估真係波追人追到咁多球番黎咩
係佢地練左N次走位

知道咩時候企係咩位就最大機會有波入
呢樣罰無論福 馬定greenwood 都有個世界級既教材係隊入面

就係Ole

睇少awb

馬仔學到Ole 走位搶點一半
加埋佢本身技術
已經係世界級

嗰季馬仔未傷 福未debut之前係馬仔踢前鋒喎
之後福出咗嚟打得好就變咗正前
馬仔先去左翼
當年肥西踢4231個攻中位仲多過正前

把握力都要再強化

我又諗起個晚射比艾達臣

所以咪要抱出嚟俾摩佬睇
你睇下 就係呢個仆街唔俾我睇你出世

最後句嘢好gay 射俾艾達臣

英超出賽時間
馬仔 1885分鐘 11球3助攻
福仔 1882分鐘 14球4助攻

咁岩時間差唔多，只係差3球姐... 馬仔係有進步空間
仲要上半季重心都比晒福仔...

把握力條毛，果球傳俾bruno啦屌

仲有班柒頭迷摩話佢番去睇個女出世係態度唔好
摩雪得啱

google應該搵得番

福有12碼射wo

原來琴晚馬仔同般奴ig 又hehe

咁睇福仔真係幾勁，佢14球全部都係bruno未嚟之前，重係用緊連P果陣入

AWB 場均3.8次tackle 全歐第4, 但相對上面個3個少好多犯規同埋被扭過, 即係佢落腳多得黎落親都中

AWB ---------- 3.8 tackles -- 0.5 fouls -- 0.7 dribbled past
Camavinga -- 4.3 tackles -- 1.9 fouls -- 1.9 dribbled past
Pereira ------- 4.3 tackles -- 1.6 fouls -- 1.9 dribbled past
Ndidi ---------- 4.0 tackles -- 1.5 fouls -- 1.5 dribbled past

馬仔都有, 炒咗

有4球12碼 ？

好似射失幾球

100%攔截成功既男人

我覺得難但我隔離條友話頂級球員正常要做到既野

我記得一球中柱，係咪射告魯爾果球?

Gay test fail

如果同返右閘比我諗佢個數據應該仲癲

賣Lin同山狗俾摩啦佢好撚鍾意用
又可以J下山狗打翼 主要J佢防守

雖然星仔打翼我都係J佢防守
但兩者功用擺明唔一樣

場均被過次數同犯規都唔過1
咩防守球員黎

多tackle得黎咁少犯規真係痴撚線
場均被過一次都冇
究竟佢果D防守技巧點練返黎

個人覺得 如果福仔出返 馬仔唔好打中鋒 拉後半格打偽9仲好
反正佢都唔係中鋒料 點解要夾硬迫佢做中鋒工作

曼今季射失4球, 福2球, 馬普各1球
另外福入咗5球12碼 (英超)

佢打既係閘，理論上對位既係對手既翼，翼衛或者後上既閘，理論上係對手入面最速度快又扭得既人，值佢都可以每場有差4次tackle，得0.5次犯規，場均被過一次都冇真係痴撚線

佢學到搶點就=第2個阿古獸

福更加唔識踢中鋒啦
馬背身hold波叫ok 合格
仲要進步緊

福係完全唔撚識背身踢波
俾佢打左翼cut in 係最好

由得佢地兩箭頭, 佢地鐘意點夾都得

好想餅餅射畀我

咁計馬仔 入球仲多 不過英超踢強隊正選一季無廿球 都唔叫勁...

同埋福今季d右腳大位9 ban其實幾準
又勁大力
唔係中左幾下柱唔止14球

打番前鋒佢無呢d波射

福今年打緊Cron呢幾年個位
左邊inside forward + 無限開火權+ 12碼

福馬其實踢法好似
佢地應該學多d走位入楔
唔使下下上腳帶入去先射
多d進攻變化先可以再提升入球數字

Bergwijn 都傷埋

仲有雙人飛鏟, 耶穌飛埋出底線

咪咁GAY啦

呢度啲巴打講???唔係咁痴下話 講得嗰啲係華英雄 無伴終老 孤獨一生嘅人嚟?

呢2條友friend得咁快

你地係咁打個GAY字搞到我連登AD係
"Atlantis All-Gay Cruises"

我意思係福 繼續左邊 馬中間拉後半格 好似痢廢明奴 果位咁
之後福可以隨時內切 馬就可以去左邊換位

有無諗過唔關我地事

送佢去揾耶穌

講真對熱
摩狗一定會搵人man Mark Bruno
好似以前對轟搵hehe跟世三咁
到時真係睇下隊波仲可以有咩變化

好想睇佢同美斯1on1

普巴可能強勢登場 睇佢 Mark得邊個

靠戴亞華湯og

yup
仲有迷摩支持用馬換柒頭安
好撚癲架

search都無search過

美斯近年d過人差左
老了
不過拉落一格派牌都仲係好屈

屌依單經典

望返嗰場11人比盡得四個做到

就時就到阿妹表演

真係痴撚線

所以一隊波有兩核係好重要
Pogba 係有能力嘅 都幾期待佢留隊

唔係已經講緊佢加操趕住復出啦咩

係咪你平時Search得多咋

其實都要靠麥湯夠勤力 原本諗住跟上去迫 如果係MATIC個球應該無事發生過

bruno 馬 mctom 占?

Messi 短距爆發力真係慢左好多
前一場對皇
有兩次半單刀
一次俾華拉尼追到前 佢迫住求其大腳抽
一次俾馬些路快過佢清走個波

俾著幾年前兩球都過哂龍射空門

呢單我記得 真係好痴線 用個Rising Star去加錢換個狀態跌緊嘅
另外係咪仲有馬加錢去國米換佩利錫 呢單有冇人撐

出james 打亂摩狗is ok

麥湯都叫換出廿分鐘
占士先最恐怖, 踢足九十幾分鐘仲可以爆到咁

占都好正路，出連鍾P就真係打亂啦

唔好賴人啦

渣住電單車踢波既男人

打亂自己

佢地實mma

lin 係對面打多個

mctom慶祝果陣都重爆得郁，CLS

咁我地要出14 15 14做小丑掩護 15就出手

占士真係 有股蠻勁
成場係咁屌佢唔交波 但佢跑成隻狗個陣你又屌唔落
等緊開竅變2.0

屌你老母搞到歐聯都冇得睇

歲月不饒人
睇到佢同c朗由20幾歲鬥到兩個都30
咁就一個時代了

依家巴塞戰術就係傳比美斯
個個拎波就搵美斯
你估佢仲係20幾歲下下同你爆咩

15m買佢真係賺到笑

唔係閉門作賽咩

肺炎改期？

以子之矛 攻子之盾如何？
There are few finer sights in football than a tricky winger skinning a poor, helpless full-back.

European football is blessed with players who can turn a game on its head by pulling a rabbit from the hat, and we’ve taken a closer look at those who can consider themselves among the best dribblers in the big five leagues.

We’ve compiled the 10 players who average the most successful dribbles per 90 minutes, excluding any players to have played fewer than 500 minutes. Note: this was last updated on January 3, 2020.

10. Moussa Diaby – 4.6
9. Moussa Djenepo – 4.6
8. Jeremie Boga – 5.0
7. Neymar – 5.1
6. Eden Hazard – 5.2
5. Wilfried Zaha – 5.3
4. Lionel Messi – 5.9
3. Allan Saint-Maximin – 5.9
2. Adama Traore – 6.3
1. Sofiane Boufal – 7.1

無計, 我地蝕底啲free件連美斯俾佢地啦

讀心神探會話佢操fit d去蝗

好撚正

依家最手幫拖果個係Fred
次次開拖佢第一個到

幾億買咗3條友 最後都係要俾返個波美斯送個連美斯俾佢地幫下手

Saint-Maximin
d點加曬去過人度
射波比波都係業餘級

Bruno 唔使上腳 無球走位靈活，相對上比較難mark 死
對摩式大巴隊 冇咗Bruno 就要靠麥湯甚至綠木遠射，或者睇下兩閘出波幫唔幫到手

Zaha屌你椰子，費sir最後一簽就咁俾佢賣左，我曼到依家都重缺右翼

唔知般奴黎緊有冇機拎motm

兩場都搵阿sir

對住摩狗, 其實泊大巴就得la

0-0 我地都無咩蝕

摩狗平時柒下柒下
但d針對性部署係有d料到嘅
希望馬仔唔洗再災難級先入到波

擺喺曼到唔係重心 跟V92同摩師可能俾人叫去鳩猜唔準突破或者要回防 唔回防就喺記者會俾人開名屌

記得有次馬仔訓係到fred過去幫佢擋左啲人

參考下遊打法
不斷斬波入去, 搵halo/mctom/pogba頂

其他人縮後唔好比摩狗反擊

咁就一係0-0, 一係1-0

贏硬啦 對面反擊得番Lucas做到啲咩

摩狗針對性係人地打主攻姐,
我地唔打主攻根本唔會輸

點解和波無蝕

原來阿妓踢小場都係差我地5分
一個唔小心可能跌到第10位

放個波俾Daddy踢可能仲好 佢地會全部人企喺度 跟住交失可以打反擊

要追轟啊

1. 我地高分過熱狗
2. 我地之後賽程靚過幾多big 6

通常一有期望

又嚟椰子戰術

yes
等摩狗自己玩死自己

三人鏟草

耶子係10個壓上去斬

中下遊打摩狗係斬波, 即刻縮後, 等摩狗柒, 再斬

引怪連

摩佬都唔會要波, 踢返過黎等反擊
最後個波係天空飛黎飛去

我自己都會睇熱刺波 其實同曼冇乜分別 一樣咁閪 又係後場鳩斬睇控唔控到 然後控到就企晒喺到 無限loop

唔知利維有冇後悔

講起唔準突破又諗起贊奴沙屌v92

咩叫足球

摩佬今次應該唔駛等3年

今次教熱進度快咗好多 教咗半季已經開名屌球員 將第二年第三年的精華濃縮喺晒摩一到

究竟摩佬係閪黑定套野有問題
全部進攻主力傷鳩哂

傷兵滿營成班幼幼
頭三十分鐘比你曼聯禁住屌
最後完成左1-3反杯贏波執三分
真係好撚熱血
此生無憾

2隊鬥唔要波

不能同意更多
硬係要夾硬屈佢踢左翼好d
而家擺明福仔踢左翼行阿朗條路會好過放馬仔同佢爭位
馬仔今年又入咁多波 連揹位都有進步 先廿四歲仔 重有進步空間啦 特別係真正正前意識 Sob會幫到佢嫁啦

我已經唔記得屌乜 不過V92最記得一定係本寫生筆名

我曼之前咁鍾意遠射呢場真係可以射多啲，摩本身都鐘意大巴，今次啲進攻球員重要傷哂佢肯開場龜到完場，左占右木往死裡射

個本death notes黎

佢打SS 咁般奴打邊？
佢而家接近兩場入一球 都唔夠好？你搵佢打SS肯定有更好表現？

估佢有後備掛

原來妓踢少場同我地爭5分
妓贏埋鏝就43分了

講真摩狗今季都冇嘢好做倒啦
Kane Son 施素高傷 大力神走 Ndombele第一季水貨 連Bergwijn都傷埋
個頹陣冇前鋒用

Zaha無球權一樣唔會進化到今時今日咁
再加上佢打左多

原來bergwijn都傷埋

我諗應該得McTom Halo Bruno 馬

放中鋒又唔得, 左翼又話唔得, 咪放SS囉
再嘈拎去打左閘

妓真係唔係咁勁
場場都平安鐘

仲有膠龍蘿莉c

2014年夏天，雲高爾入主曼聯，這成為了贊奴沙厄運的開始，對這位荷蘭教練，贊奴沙評價很低，甚至認為他毀了曼聯的氣質。「在雲高爾手下踢球不再有自由。一個翼鋒需要那種信心，需要主教練告訴你，去過人。而在雲高爾手下，踢的是很慢的傳球遊戲。」

樂觀D就係對LASK後備踢30分鐘
對熱正選

假假地都2020聯賽不敗

聽日佢地對鏝，準備花生

講真阿樂d防守好撚閪架炸
不過平時有軒達臣補位就冇事
佢對面個隻英甲料就真係勁喇

係就係佢bad decision曬咗個機會，但係佢唔跑到隻狗咁連呢個機會都冇咁屌唔屌好

睇直播個旁述直情話佢依家踢到好似Two-Bissaka咁 (Wan 同One 個音似) get到之後笑到我仆街
好似係Skysports

3412好 433好
佢踢最前都無問題 格硬要開個SS位出嚟 你估佢基沙文咩
如果Full team計 馬仔個位唔會比人針對得咁西利 佢會多好多空間
馬
福 般 是撚但
妹 是撚但

佢最少排第四被針對

上場唔係有運同椰子啲兵餵到埋口都唔入 輸咗啦

屌左先啦, 到時有表現咪話百屌成才囉

結果之後既迪比同贊球王都成唔到材，反而Zaha今季開季係轉會熱門

V92: philosophy你識條撚咩

咁靚仔屌唔落

夠贏我哋
作客嗰場真係唔知踢緊乜鳩

再嘈拎去賣

要追4喎
你唔係唔知我地對中下遊就仆晒街丫嘛

唔係場邊插水咩

迪比走咗之後其實都算成咗材
踢里昂表現幾好

法甲算啦

Zaha打豪門無可能比咁多球權佢開火自已突破
佢打反擊勁好 但同時浪費好多機會
我哋有幾多次反擊機會比佢浪費
當然上場James個位比佢踢係真係一流
但你覺得佢會喺度坐四五年變到今日個Zaha咩
真係唔使可惜 等如而家有人J返9A得啖笑

話唔定哥狗會放水俾阿迪達，加埋鏝啲球員鬥心唔會好高，冠軍無望，前4又一定，不過前4又未必有歐聯

原本我曼真係同阿妓差不多
有Bruno 即刻高2班波

Btw唔好咁有自信住
阿妓踢小場都係差我地5分
一個唔小心可能跌到第10位

連輸兩場好傷士氣下, 下個禮拜仲要對蝗馬

唔屌 後生 有heart 平 靚仔

Depay 歐聯交到功課
相反Rafael 去左法甲都係一般般

咁又唔好睇到我曼咁衰，我地防線好好多

好心捧自己隊波就唔好咁冇自信啦

哥狗應該搵妓出氣，順便歐聯前振軍心

利個日本仔咪仲抵

如果買到查奧爾就正 下個華西

如果J仔當年冇去多

冇歐聯2年真係最攞佢命

又j 返j仔
之後又有班人j 返小豆

屌
cls

咁又唔係咁講

次次有期望跟住就柒
無期望就贏人

始終依隊波未重建完
發揮好唔穩定

嗱我始終如一迷J

就嚟到馬捷達

其實占士係國家隊都入過幾球好撚靚 唔知點解係曼就係射唔出
Fred有機 佢本身都有射開遠射同罰球
麥隊都有少少機 之前對英冠定英甲都有球遠射幾靚
講開又講 其實白Lin係賓菲加都有射入下罰球 有一定能力既遠程炮 不過呢度又未見過

通常一有期望就奶野 好似上2次對阿咁
以為食硬

fred 如果早排d射術好d 都應該執唔少分

普斯邦

麥湯啲遠射已經證明左自己了

退休未

奧巴坦

當福>艾巴咸
Dean著左曼聯波衫未
杜安沙比今年有傷多過踢
佢有份踢我睇足
一定未夠班踢英超正贏
打歐霸都面對面交失

Maddison都係真曼，但睇黎而家唔需要佢

比利安

J仔注定冇運行，果陣係曼踢唔好，借出去又唔借返英超隊借去多俾人彈鐘，之後重遇著領隊係daddy

如果文路祖當年生性

右翼？

占因為少左打左邊，佢啱啱嚟曼打左路都射過幾腳靚波

仲要個主導權唔係自己度點會冇蝕 唔繼續贏比壓力轟 轟踢得仲輕鬆

2020年數據
Minamino 322 mins 0G 0A
Lingard 496 mins 1G 1A

呢件keep住有得出先再講

衝鋒21

電話仔 Harrop

阿班人都唔好講笑 好似好多講明下季走人
後防又成日自爆 但呢排又死唔去 真係睇唔透

31歲咋

1個癱既俾人吹到係再世c7既心情會係點

講咁多, 咁我曼D青訓係咪除咗綠木冇一個夠班?

人地隻奧巴美羊救左幾次全家啦

正選都俾人踩到咁, 青訓點會夠班

奧巴走都夠哂大鑊啦，話哂係依家隊波最有卡士，入波最多果個

湯羅倫士

肯做後備就需要啦 不過咁貴 一定唔會買咁多個 而家個款木狗第1個傾應該係柏豪

連馬都要賣
姐係綠木都未夠班

Grealish啦，降班可以平啲

講可惜
永遠第一位都係ravel morrison
條友果時去韋斯咸明明打得幾好

過幾場又同大Sam反面

真正既天材 真正既on9仔

其實已經算多青訓上到一隊 唔係諗住全隊都係青訓咩

正選 福 mctom
論換 Greenwood bw lin p14

唔係話要盲目吹捧班青訓
但依家明明係有一班青訓真係打起左（麥湯，BW, 綠木，福），點解總有班係都要踩到自己既青訓地底泥咁

踢得好咪讚，踢得唔好既咪屌兩聲同俾鼓勵囉

羅斯仔

包維

50m + 120k啦
見咁靚仔買到我私人送多盒奧脫福lego俾佢

記得有人話寧願輸波都要睇青訓

阿妹都係我曼青訓

所以依家傳佢要加到300k
阿唔肯 但無左佢真係唔掂

痴撚線

當奴路夫

係喎 漏左

咁想睇青訓咪去睇u23同u18比賽囉

Camavinga得17歲

james wilson
lawrence

當年新聞係寫c朗件7號應該比奧巴坦 華西 定奧雲
結果係cant beat them join them

McNair

呢個我印象 主場對韋根Debut Goal係蛾眉月頂抽去死角 衝去搵RVP慶祝 之後唔知去咗邊了

#21俾猁cap入狗竇恥笑

歐聯分組賽最後一場v92玩9佢

借走去wigan幾季

一個攻強, 一個守強
其實有咩好笑

馬仔要練到有f9組織力同走位先得

猁狗真係好撚低質

一開始吹到好大，最尾又係冇晒聲氣

咁有諗頭既野, 搵唔返邊個講

布力基

依個去左邊？

QPR

喼神對候城入左球遠射都吹到好大

睇球王片就知fred無料
山狗未落場就叫定斷腳先

angelo henriquez

其實要進攻點點滿既人練防守易D定防守點點滿既人練進攻易D

馬捷達轉身射個三分波吹到球王降臨咁

公道D
當年係發生馬仔換金章安同傳木狗死都要買大聖爺先有人咁講姐
嗰陣麥龜AWB都未來

我感覺前面，睇下楊同華西

Debut對韋根遠射
之後就係v92出佢對mk dons同狼堡

呢個出過幾多次

草食男哥都唔識?

［我要真右翼！！🔴🔴🔴］曼聯終極FF轉會暨吹水區［252］

去左邊

普雷斯頓

咁想睇青訓咪去睇U隊比賽囉

熊哥串到

而家都得
唔使睇英超, 幫襯MUTV睇U21就夠

放長雙眼睇下一個零防守, 要防中長期逗住, 要成隊戰術遷就嘅球員可以行得幾遠

琴晚聽體波台講笑話哥狗對住我哋唔出d silva/馬列斯
因為要留力打阿迪達個25仔 唔可以輸俾佢

對拜都入過

唔係串架，其實耐唔耐都有睇幼幼，不過無月台仔咁有研究

所以我剛剛先問一個加滿進攻點既人練防守易D定一個加滿防守點既人練進攻易D

防守上阿諾有神軒幫佢cover, AWB就一個可以one on one守死對方既翼

進攻上當然阿諾勁D, 但其實AWB上半季都都係進攻時都係自己一個係右路單打獨鬥，AWB幾乎係自己一個打哂右路

好似得有人講過唔洗買電話佬lu，我地有電話仔，點知暑假就賣左，跟住電話佬又買唔到

嗰場又真係幾勁嘅
雖然都煞科戰大家都放開哂來打

喼神入過紐亞波

三月前講呢個月對愛鏝熱錫拎到七分就前四樂觀
之後賽程算咁多爭4對手最易踢

個場拜狗仲係用緊butt

有年4強對04呀

新。馬捷達

係wo唔講都唔記得
歐聯4強入過波
btw佢同wilson一齊去晒salford
仲入埋低組別個濕鳩杯賽決賽有得去wembley

之前hehe守世三都有張

250 真曼

安達臣 喼神 碧比
3大藍天射球專家

費sir用到呢d咁既中場都咁勁

喼神拖肥嗰陣都試過射死鄰居嘅

Former Manchester United coach Rene Meulensteen has revealed that he has texted United midfielder Jesse Lingard in a bid to help the England international rediscover some confidence.

The United academy graduate, though often a regular under Ole Gunnar Solskjaer this term, has struggled for form and consistency.

His form and contributions this season, in terms of goals scored and assists, as well as being represented by new agent Mino Raiola, have led to some questions being asked about his future at Old Trafford beyond this season.

Some supporters have become frustrated with his performance levels and lack of consistency but he played well against Club Brugge and there is hope he can get back to his old form.

In a bid to try and get his confidence back, former United coach Meulensteen, who worked with Lingard during his rise through the club's academy system, has sent him a message in an attempt to get his United career back on track.

Meulensteen told The Athletic: "I sent Jesse a text recently. I told him, ‘Don’t overcomplicate things. Go back into your memory bank.

"Think about your best moments for Man United. Try to rediscover that feeling, take it back to the training ground next week and start putting it back together.

"That way you’ll get back to your best."
Meulensteen went on to add that he thinks Lingard, who joined United at the age of just seven, could have become a little bit 'unstuck' during his United career.

呢個我唔係玩fm都知有呢個人

轉咗肥佬做agent注定你冇運行

wilson明明暑假轉去蘇超
1月竟然去salford 7小福班主

TAA 進攻真係滿點咩
佢斬波無疑係世界一流水準, 呢點冇得駁, 但進攻唔止斬波嘛
速度? 盤扭? 我唔覺AWB差過佢

只可以講佢好適合高普, 好適合呢隊猁
但單獨抽出黎 比較兩人攻守綜合能力 我唔覺得AWB會輸俾佢

果場地標仲有畢拿，佢都算入左波

um...暫時睇awb都係輸緊

有無人覺得馬仔個人成熟左
而且球隊團體參與好似高左好多
同隊友容恰左

喼神起碼對侯城入過世界波

最記得畢拿同香川舉中指

個人能力可能差唔多嘅
不過而家嘅足球就係兩閘壓上助攻 taa仲有埋死球
攻強守弱嘅taa會比守強攻弱嘅awb有價值

其實睇領隊打法同出咩球員，如果高普、哥狗就會用阿樂，因為佢地既翼都係入中路

但如果你話摩狗就100%awb

基本上防守性既領隊同中場比較差既球隊應該會比較鐘意awb多

同埋依家好似有個問題出現左，就係阿樂對馬體會似乎係怯場，出波出到達米安咁，應該係三、四腳都好柒，相反awb未有機會打歐聯唔知會唔會有呢個情況。

V92鳩升青訓

不過畢拿轉會之後話曼聯冇俾足夠機會佢

我覺得佢係防守太差，直頭不設防咁

掉轉嚟講如果v92肯教青訓真係世界級

Some supporters have become frustrated with his performance levels and lack of consistency but he played well against Club Brugge and there is hope he can get back to his old form.
做乜鳩呀
件垃圾對布魯日呃左1A返黎就想洗底? 踢到pat屎咁叫played well?

個人覺得佢係兩頭唔到岸多dd

哥狗肯撚定用AWB啦
佢個235陣 兩翼拉邊 兩閘收入中間踢防中位
AWB fit 哂佢踢法
右邊斬波有KDB 有B華, 點會仲要TAA

taa用波能力高過awb...呢個冇得拗

其實唔止斬波，普通整體傳波能力awb 都比taa 甚至其他big6閘差，例如當james 跑身後嘅時候好多時awb係無辦法放一個彎少少嘅長直線比james ，所以佢兩個一直配合都唔算好。上場大家j 佢個盤球突破gif ，其實傳俾james 落底係一個更容易成功率更高嘅選擇。再講taa 有破密集用途嘅對角長傳能力而awb 冇。

比D時間awb
季初連斬波都冇咁濟
去到依家都間唔中扭到幾下 出到D靚波出黎

完美分析
awb需要俾多d時間佢夾下隊波
重點都係佢d隊友唔肯郁

最記得buttner入完波影住evra嚇到瀨屎個樣
不過最後buttner都係搶唔走個位

嗰場踢得唔差嘅
不過對佢都係無期望

我仲記得blackett mcnair smalling 3中堅作客阿狗
又贏到個下吹漲

怯場...佢上季歐聯仲唔夠聚焦？ 仲要拎個未打過歐聯既理想化佢

其實taa awb 一個21 一個 22 大把進步巴空間

你有見過walker收入中間踢防中位？

其實嗰時blackett雖然有失誤但係幾好j

艾夫拿臨走都抽爆紐亞

所以我覺得英撚角度最後都會walker行先佢兩個
邊個接到walker就睇邊個最快學到攻守平衡

唉屌個球開心咗1分鐘都冇

又唔需要既..分開嚟用我覺得好perfect
唔同隊手出唔同人...防都冇得防

我話awb冇打過歐聯唔知有冇呢個情況喎

而且阿樂大賽失準唔係第一次，當年對住福仔俾佢sm

352
Awb接walker
Taa搞trippier

嗰陣嘅taa都未打起

當年對福好似初初上一隊
之後個兩季進步得好快

有架

上場有球截完馬列斯牛尾巴 再即刻放個過頭波俾占士爆

TAA 傳波上當然好過AWB 好多, 呢點冇得拗嘅
但除咗個人能力, 同隊友默契, 隊友質素等都有影響
好似買咗ighalo之後DDG d 長傳好似好咗咁
我相信夾多兩年AWB 傳波會有好大進步

其實awb 有啲似簡迪係車嘅處境，不過閘位始終唔似中場影響咁大，比條邊佢就得，所以曼聯就算踢傳控都可以容納得到awb，但係車中場要容納簡迪就難得多

係，但我覺得防守都係冇乜進步到，輸屈既第三球好似就係佢回傳失誤

舊年摩佬出lkk山狗都係輸仲要hea踢，咁點解我唔睇青訓

獲加係英撚都唔係當閘用 首選點都係查比亞
現時黎講死球對英撚仲係好重要 除非用麥迪臣做正選咁死球處理就可以唔洗用死查比亞

果場已經係近一年最好表現

識唔識咩叫inverted fullback呀 on9仔
唔識波就收皮啦

用返呢度既角度嚟講: 有1a仲要屌

walker 打中堅喎, 你係咪想講頂脆皮打wingback
英撚打三中堅, 陣式戰術打法注定係TAA行先

lkk山狗係能力問題, 唔係hea

btw, 拿拿聲找左條辣油龜頭數先

我到以家都唔知點解熱狗要放走佢

Lee 班so9黨唔見左 過多排 應該又會一班人J普奴 黨出返黎

痴線對布魯日都好J重有啲人係咪唔記得首回合發生咩事?

我係指查比亞

哥狗經常咁用walker

好撚惡

AWB到而家都末係後場交失球
到底點傳波唔好
Crossing Merchant係是高普系統有加成啫

講緊係前場助攻個能力

加利仔都有練斬波啦
同埋AWB同james既所謂配合，都係好明買明賣既1-2
好間中先做到空位出波

唔係想讚猁狗。但佢d出波長傳真係好屈
出d位好毒好急勁
如果awb練到就j死人

咁是配合而唔係AWB本身問題啦
AWB出波根本無所講咁曳
呢一季一直都有進步

想當年曼聯右碧咸左傑斯,傳中質素全英超第一
估唔到時移勢易今年竟然變左利記傳中勁過曼聯

所以其實上半季AWB係進攻上接近係單打獨鬥，一個人打哂成條右路

最屈係唔使落底都斬到靚波, 成個碧咸咁
呢D天份黎, 唔覺得靠勤力就可以練到
好似TAA 都練唔到AWB D tackling 咁

AWB根本唔需要去將TAA當目標
AWB對腳快過TAA咁多
練多啲小技術去過人已經夠用

咁老老豆豆作為一個右閘
防守點都重要過進攻

特登打摩狗

馬迪個仔

同老豆一樣身形

過多幾年應該高過fred

嘩 高到

成個McTom 咁

LASK vs #mufc on Thursday will be played behind closed doors with only 1,000 spectators expected to be admitted #mulive [kronen zeitung]

瘦到有少少似高洛治

嗰陣d熱迷場場屌佢喎

加利仔咪又係練返嚟

唔知其他隊D球迷會唔會問點解我曼要放走屎波

明明成隊波其中1個靈魂嚟

copy 老豆打法 is ok 夠屈

加利仔D斬波同TAA 都有一段差距下話

唔會...因為無人想知

得一味死球
防守比人屌死

咁呢個緊係啦
如果練埋後上出波就世界級

隻小龜先過癮 成日扮龜
幾時般奴同馬仔都帶出黎玩下
般奴個B學左佢扮揞耳仔 馬仔果個學左佢玩射波

係，跟得碧咸多，當年條右路真係屈機

作客LA會閉門

熱狗d波有時好睇就係因為進攻足球

係2回合都垃圾
定篇文係咪想話佢次回合做左60分鍾後備坐得好

下場聯賽就對熱，普巴出得翻未？

希望點都要鏟吓草

進攻足球唔係應該J一個剩係識死球嘅球員掛

嗰啲叫死球足球

我記得個時好似j mcnair多啲喎 以前麥奶 依家麥湯
好彩麥湯成功

個隻英甲料? who

上年先贏完冠軍 點會仲怯場
係咪無態+攰

左閘robertson
有VVD 呢個bug 係隔離幫咗佢好多

應該係羅拔臣

今年梳爆發可能都關麥龜事

我記得黑仔好廢下
成日派膠

馬體主場氣勢好恐怖，仲要幾分鐘就領先

佢斬幾腳都柒到仆街仲有甩下甩下咁

儲咗成堆黑人球員等變manchester is black

咁我又無講過淨係j佢一個

近幾年黑鳩化好嚴重，幾時先有返碧咸貝碧托夫呢啲型仔

依家都係

柏豪

宗師如何

黑鳩入面最型個個華隊都走左

痴線佬樣

而家成隊波最好樣分分鐘係蘇sir

James? 牙冰？牙P?

嗰場好深刻
J仔同對面唔知邊個有拗撬
之後佢喺人哋面前插水點知自己食牌
柒撚到喊

出零加特 想睇佢入波對住空凳會做咩on9野慶祝

對客隊黎講係咪輕鬆左呢

晏菲路個主場都好癲
完全唔睇好下體會
呢隊西波喺令我失望呢方面
從來都冇令過我失望

女人達on99哂機會累全家

唔好話達子呀

一樣
上次ATL大都會球場大好多
今次anfield細啲場
會有更密集嘅攻勢

人地個名叫脆皮 走之前先有回傳球世界波咁入左自己龍

小早川瀨那

你唔提返起我都唔記得

越睇越似pepe

嗰球單刀處理好過lin

熱狗冇曬Kane，Son同Bregwijn根本唔會好似上次咁打4231同我地對攻，摩佬大機會泊架白色嘅大巴出黎對我地，呢場我反而覺得唔易打，輪到我地要破密集

成日都好憂傷咁

有冇人覺得哈佬有種jojo畫風

現場收音聽sob屌連狗

佢個對bling bling眼

水汪汪

佢對眼其實幾靚

Greenwood Mejbri勁撚到仆街

我都係咁諗

對LASK大機會閉門作賽

好清楚咁聽住sob 講one more time and you fucking off

1001